聽日十八區開花，提醒大家要善用地形，高空奇襲先係我地既優勢

大家仲記唔記得 黃車擊殺
期待聽日有人出 地爆天星

行動升級
紅黑裝修

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推，唔好俾五毛分左去講生日慶祝